# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/rbn42/panon/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-18 22:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: contents/config/config.qml:6
msgctxt "@title"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: contents/config/config.qml:11
msgctxt "@title"
msgid "Visual Effects"
msgstr "视觉特效"

#: contents/config/config.qml:16
msgctxt "@title"
msgid "Back-end"
msgstr "音频数据源"

#: contents/config/config.qml:21
msgctxt "@title"
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:31
msgid "Back-end:"
msgstr "音频数据源:"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:43
#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:58
msgid "Input device:"
msgstr "输入设备:"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:76
msgid "Fifo path:"
msgstr "fifo文件路径:"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:86
msgctxt "@option:check"
msgid "Reduce the weight of bass"
msgstr "减小低音权重"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:92
msgctxt "@option:check"
msgid "Use GLDFT (to lower CPU Usage) (experimental, not recommended)"
msgstr ""

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:97
msgctxt "@option:check"
msgid "Debug"
msgstr ""

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:101
msgid "Audio frequency:"
msgstr "音域:"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:114
msgid "Test your audio frequency."
msgstr "测试你的音域"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:118
msgid "Latency / resolution:"
msgstr "延迟/分辨率"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:189
msgid "Any Active Speaker"
msgstr "任何一个活动的扬声器"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:190
msgid "Mixing All Speakers"
msgstr "混合所有扬声器"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:191
msgid "Mixing All Microphones"
msgstr "混合所有麦克风"

#: contents/ui/config/ConfigBackend.qml:192
msgid "Mixing All Microphones and Speakers"
msgstr "混合所有麦克风和扬声器"

#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:28
msgid "Randomize colors"
msgstr "生成随机颜色"

#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:49
msgctxt "@label"
msgid "Color space:"
msgstr "色彩空间"

#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:50
msgctxt "@option:radio"
msgid "HSL"
msgstr ""

#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:56
msgctxt "@option:radio"
msgid "HSLuv"
msgstr ""

#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:62
#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:82
msgctxt "@label:spinbox"
msgid "Hue from"
msgstr "色相起点"

#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:72
#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:92
msgctxt "@label:spinbox"
msgid "Hue to"
msgstr "色相终点"

#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:102
#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:122
msgctxt "@label:spinbox"
msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:112
#: contents/ui/config/ConfigColors.qml:132
msgctxt "@label:spinbox"
msgid "Lightness"
msgstr "亮度"

#: contents/ui/config/ConfigEffect.qml:23
msgid "Effects"
msgstr "特效"

#: contents/ui/config/ConfigEffect.qml:36
msgid "Effect:"
msgstr "特效:"

#: contents/ui/config/ConfigEffect.qml:50
msgid "Hint:"
msgstr "提示:"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:31
msgctxt "@label:spinbox"
msgid "FPS:"
msgstr ""

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:39
msgid "Lower FPS saves CPU and battries."
msgstr "更低的FPS能节省CPU和电池"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:44
msgctxt "@option:radio"
msgid "Show FPS"
msgstr "显示FPS"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:53
msgctxt "@option:radio"
msgid "Auto-hide (when audio is gone)"
msgstr "自动隐藏(当没有声音的时候)"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:62
msgctxt "@option:radio"
msgid "Animate auto-hiding"
msgstr "自动隐藏动画"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:68
msgctxt "@label:spinbox"
msgid "Height:"
msgstr "高度:"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:68
msgctxt "@label:spinbox"
msgid "Width:"
msgstr "宽度:"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:79
msgctxt "@option:check"
msgid "Fill height (don't work with Auto-hiding)"
msgstr "填充高度(不能和自动隐藏一起用)"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:79
msgctxt "@option:check"
msgid "Fill width (don't work with Auto-hiding)"
msgstr "填充宽度(不能和自动隐藏一起用)"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:87
msgid "Gravity:"
msgstr "重力(反)方向:"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:92
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:92
msgid "North"
msgstr "北"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:92
msgid "South"
msgstr "南"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:92
msgid "East"
msgstr "东"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:92
msgid "West"
msgstr "西"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:98
msgctxt "@option:check"
msgid "Invert"
msgstr "反转"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:103
msgctxt "@option:check"
msgid "Hide tooltip"
msgstr "隐藏提示窗口"

#: contents/ui/config/ConfigGeneral.qml:107
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: contents/ui/ShaderSource.qml:54
msgid "Error: Find undeclared arguments."
msgstr "错误:发现未声明的参数"

#: contents/ui/Spectrum.qml:177
msgid ""
"Error: Failed to load the visual effect. Please choose another visual effect "
"in the configuration dialog."
msgstr "错误:无法加载视觉特效,请从配置窗口中选择一个新的视觉特效."

#: contents/ui/Spectrum.qml:178
msgid "Error: Failed to compile image shader."
msgstr "错误:无法编译image shader"

#: contents/ui/Spectrum.qml:179
msgid "Error: Failed to compile bufffer shader."
msgstr "错误:无法编译buffer shader"

#~ msgctxt "@option:check"
#~ msgid "Random effect (on startup)"
#~ msgstr "随机特效(启动的时候)"

#~ msgid "Unwanted effects can be removed <br/>from <a href='$link' >here</a>."
#~ msgstr "不想要的特效可以从<a href='$link' >这里</a>删除"

#~ msgid ""
#~ "<a href='https://store.kde.org/search/projectSearchText/panon/f/"
#~ "tags/'>Download more effects</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href='https://store.kde.org/search/projectSearchText/panon/f/tags/'>下"
#~ "载更多特效</a>"
